# Выводы

* Тип переменных и возвращаемых значений функций указывается справа
* Функция может возвращать более одного значения
* Именованое возвращаемое значение - повышает читаемость кода
* Можно создавать переменные, которые имеют тип "функция"
* Можно использовать формальные параметры типа "функция" и передавать туда переменные
* Можно вовзращать функцию как результат выполнения другой функции